硬淨銀包求推薦

啲卡坐爛曬

有冇邊個銀包硬淨啲，可以保護好啲卡之餘，唔會坐到變形？